屌TVB竟然敢開套戲俾40歲女人自慰？

要迎合師奶口味

啱啱聽到有句 “Nice to meeting you”....

Nice to meeting you 有咩問題

Nice to meet you / Nice meeting you

Nice meeting you錯到7彩
Nice to meeting you 同nice to meet you有唔同意思

？？？

咩戲

Look forward to seeing you

To 後面加洗加ing

呢個係Special case 講野之前Google 下先啦 第一個result 已經有

google左都係
冇to meeting喎

睇錯自膠

講話係special case你d英文都唔好得去邊 本源先生

睇到好撚尷尬

Goodest English

咁就比戇鳩仔騎劫左
香港講英文真係好難

on9就on9啦
仲好意思串柒柒
依家又笠水 求其掉低個自膠就走人

點解會咁多負皮
小學老師都教我to 後面唔洗轉

child登係咁o架啦

好過講50歲

串柒柒咁講左咁耐...
原來係錯

屌你咁大粒膠車埋嚟 原來自己錯嘅

有個別例子係to 都要加ing e.g. look forward to meeting or seeing you

唔係個別例子呀哲學佬

我知 姐係唔係to 一定無ing
仲有啲 adjective phrase 係含有to 係入面 所以都要加ing 其他我就唔識了

請指教

睇詞性 準確d黎講叫字性都得既
唔關adj phrase事

香港而家英文差成咁

拿 你讀哲學架嘛
具有普遍性既原理又點會係特殊/個別呢

真係好柒
老實講如果你自己都唔肯嘅話就咪教人

屌你老母，唔識字學人認屎認屁

Phrasal verb同一啲adjective/noun collocation有to嘅話就要gerund
好似look forward to (phrasal verb), addicted to(adj), devotion to(noun)，個to字一定要跟住，呢啲字拆左個to個意思就會唔同

好似remember to.../forget to...呢啲，冇左個to個意思都係一樣，後面就要用to infinitive

人30如狼40如虎

屌你 變左英文post

巴打good job

果d係叫 phrasal verb. 例如你提到既look forward to 或者 be addicted to / be accustomed to etc.
佢地既共通點就係transitive,後面要跟一個object. 例如 he is addicted to smoking.
而phrasal verb 中既preposition通常係冇實義,所以to自然唔代表後面要加bare infinitive.
另外將一個phrase 變做gerund phrase可以當做名詞(object)咁用,類似中文既"動名詞"
所以你先會見到"seeing you" 係 "look forward to"之後

巴打

巴打解得好清晰

連登英語教學 等我叫埋一家大細親戚朋友嚟學英文先

有條傻鳩喺度博屌，識少少，扮代表...

收皮啦，你完全錯哂呀

btw, 條撚樣擺低自膠就當冇事發生，屌你老母

笑撚到

成個po都唔知up乜，開po個柒頭又唔講清楚，垃圾po一個，浪費我半分鐘

諗起個老女人扮貓好噁心

去德國讀大學讀到英文都唔撚識

其實係咪講緊女人四十？戲黎咩？應該話係節目黎咋？

阿田好難頂

見到條友咁有自信差d以為佢岩

睇到佢四十係度扮人生仲係多姿多彩就頂唔順

好多人好認真捉你英文講錯一個字
又唔係get唔到佢講乜
好鐘意認埋呢d垃圾屎屁

收皮啦屌你老母
係咁打成堆廢話成堆膠出黎阻撚住討論

多謝你幫我補習下英文concept

竟然冇請楊千嬅
因為已經老到阿婆咁

係香港書蟲咁介意果一兩個字

btw 睇一班老女人重拾自戀唔吸引，女人都無興趣

據我認知，呢個先係正解

有冇人話我知係咩戲

DSE雞英文大賽又要開始了

諗住入黎屌tvb 變咗學英文

多口問句， 點解可以有2個ing? 好似
are you kidding fucking me？咁

种申：英文F

On9仔冇藥醫

大塊田根本好正
係除左杜如風同車婉婉唔掂之外其他幾正
蔣怡同谷祖琳

屌，你仲on9過個節目

唔係英國佬管 係咁上下

Fucking 同kidding調轉擺

利申 : 信你英文F

可唔可以講下係咩劇名

女人40
唔係劇嚟

屌啦星
成個post走去討論英文真係徙鳩哂

thanks

好撚柒

假膠？
To meeting?
你肯定？

唔係絕對
Look forward to 後面加ing就係經典例子
但唔止呢個 用落就會有啲動詞加to跟ing會順文理啲
情況似動詞轉名詞

連登仔啲英文水平同台灣有得揮

屌 入左黎幾分鐘都唔知睇左乜

屌 所以到底係咩戲

連邊個女人都唔知

this thread hijack is high quality

to infinitive黎

我想知係咩戲啊

唔係戲
係樓主1999

到底係乜劇？

屌你老尾變咗小學教英文

習慣email 寫looking forward to hear from you

《女人四十》（英语：Pretty Forty），為香港無綫電視製作之訪談節目，由田蕊妮擔任主持，合共10集，由2018年11 月20日至11月30日逢星期一至五晚上22:30-22 55
集数： 10

屌，仲睇tvb

衝出黎柒
縮翻去你老母個閪到啦

點解連to後面加唔加ing都可以討論咁耐？
連登仔究竟小學畢業未？

弱智真係冇得醫

垃圾post都上熱門

冇+ing都算
仲要用hear from you

所以正確係looking forward to hearing from you?

人的因素～

依個一定錯

咁正確係咪looking forward to hearing from you?

Looking forward to 後面係+ing

屌你變咗學術台

得蔣怡最正，跟住車丸丸，其他女人都好閪格

唔係looking forward咩...

其實唔係
我十幾年前上英中英文堂都有教
果陣有本藍色grammar book
無記錯topic應該係gerund and infinitive
仲有教埋bare infinitive

你係咪掉轉左 are you fucking kidding me...

第一次見最離譜文不對提又多正評既po

騎劫tvb 既post 就啱架啦

peasant to fucking you all 40 road

講得出to meeting 係錯果啲肯定係中小學雞 因為仲未教到

唔好推
有條友好撚柒

俾英文騎劫

Show Blocked User - Arche
最憎人冇料扮四條 仲要大大粒膠串串貢咁

原來係清談節目
等我仲以為TBB+邵氏開戲
樓主1999又唔解釋下
CLS

to + ing都覺得冇問題

Verb to be 同gerund 都可以唔識

樓上班友係咪母語教學出來以為自己英文好勁
咁基本既語法都要嘈幾版

你就真係柒撚到7彩

鳩噏行者

德國讀U 唔怪得之啲英文咁廢

講緊咩

你都係改名好啲
呢度既to撚係preposition咩

我入嚟睇40歲女人自慰

點知變咗小學雞英文表演

究竟呢個post 有幾多UGC

利伸 ive

上連登補英文concept

Tvb連討論價值都無

不過台慶收視咁低都仲推得爆post

明明入嚟睇40路，點解變咗英文堂

呢個啱喎 點解有人負皮
forward to 呢個位 to 咪preposition

Mother he is sevening

睇左咁耐都唔知邊個女人四十歲

你真係唔識架喎

屌你老母廢柴食屎狗 就咁潛左就算？ 最憎你依種死毒撚 不學無術 偏偏又想語不驚人死不休 含撚啦仆街

學咩術台 小學台咋

柒到

各位覺得呢個post爆之前會唔會有套劇既名呢

屌

TVB一向所有劇都係比師奶廢老睇

I am looking forward to verb+ing
I look forward to verb+ing
Grammar 上兩樣都可以用，I am looking 就最常用

到第七頁都仲講緊英文。
睇黎無線既節目真係無討論價值。

其實係睇個to係prepositional phrase定單純係to-infinitive

睇標題以為TBB有套戲拍40路女人自慰咁激
點解係英語教室

我英文得lv3都知nice to meeting you 冇問題啦
啲人英文到底有幾差先會咁？

假膠？

真假難分

屌你00後傾小學功課自己死出去開過個post啦 on9

究竟tvb係咪開咗套戲比40歲女人教英文

打到成版膠
結果睇錯
我屌

到底乜水

開始了 推到完場

琴晚最好笑係杜如風竟然無出過聲

今集miss hunny

Hunny好柒 想串人係咁俾人串返